<resources>
    <string name="app_name">Xin</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="permission_desc">为了应用可以正常使用，请您点击确认申请权限。</string>
    <string name="cancel">cancel</string>
    <string name="tips">tips</string>
    <string name="confrim">confrim</string>
    <string name="cancle">cancle</string>
    <string name="des">本应用由东莞理工学院MM实验室，联系方式为...</string>
    <string name="ruler">这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩这是规矩</string>

    <string name="user_already_in_contactlist">此用户已是你好友(被拉黑状态)，从黑名单列表中移出即可</string>
    <string name="emojicon_test_name">示例</string>
    <string name="at_your_in_group">%s在群聊中@了你</string>
    <string name="msg_recall_by_user">%1$s 撤回了一条消息</string>
    <string name="registration_failed_without_permission">注册失败，无权限！</string>
    <string name="Registration_failed">注册失败</string>
    <string name="em_user_remove">此用户已被移除</string>
    <string name="user_forbidden">用户被服务器限制连接</string>
    <string name="msg_recall_by_self">您撤回了一条消息</string>
    <string name="recall">撤回</string>
    <string name="call_version_inconsistent">通话协议版本不一致</string>
    <string name="have_connected_with">已经和对方建立连接</string>
    <string name="network_unstable">网络不稳定</string>
    <string name="no_call_data">没有通话数据</string>
    <string name="stop_record">停止录制</string>
    <string name="switch_camera">切换摄像头</string>
    <string name="capture_image">抓取图片</string>
    <string name="agree">同意</string>
    <string name="refuse">拒绝</string>
    <string name="Apply_to_the_group_of">申请加入群：</string>
    <string name="invite_join_group">邀请加入群：</string>
    <string name="Exit_the_group_chat">退出群聊</string>
    <string name="accept_join_group">%s同意加入群</string>
    <string name="refuse_join_group">%s拒绝加入群</string>
    <string name="multi_device_contact_accept">接受%s的好友邀请[remote]</string>
    <string name="multi_device_contact_decline">拒绝%s的好友邀请[remote]</string>
    <string name="multi_device_contact_add">发送好友邀请给%s[remote]</string>
    <string name="multi_device_contact_ban">加%s到黑名单[remote]</string>
    <string name="multi_device_contact_allow">移除%s从黑名单[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_create">创建群组[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_destroy">销毁群组[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_join">加入群组[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_leave">离开群组[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_apply">申请加入群组[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_apply_accept">接受%s入群申请[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_apply_decline">拒绝%s入群申请[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_invite">邀请%s加入群组[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_invite_accept">接受%s入群邀请[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_invite_decline">拒绝%s入群邀请[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_kick">将%s从群组移除[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_ban">将%s加入群组的黑名单[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_allow">将%s从群组的黑名单移除[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_block">停止接受群组消息[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_unblock">可以接受群组的消息[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_assign_owner">将群组所有者权限转移给%1$s[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_add_admin">添加%s作为群组的管理员[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_remove_admin">移除%s在群组的管理员身份[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_add_mute">将%s在群组中禁言[remote]</string>
    <string name="multi_device_group_remove_mute">将%s在群组中解除禁言[remote]</string>
    <string name="Are_agree_with">正在同意……</string>
    <string name="Are_refuse_with">正在拒绝……</string>
    <string name="Agree_with_failure">同意失败:</string>
    <string name="Refuse_with_failure">拒绝失败:</string>
    <string name="join_need_owner_approval">加入公开群需要群主同意</string>
    <string name="group_announcement">公告</string>
    <string name="share_files">共享文件</string>
    <string name="group_id">群ID</string>
    <string name="group_nick">聊天室名称:</string>
    <string name="group_owner">群主：</string>
    <string name="user_removed_from_group">你已经被移除群</string>
    <string name="change_the_group_description_failed_please">修改群详情失败，请检查网络或稍后重试</string>
    <string name="change_the_group_extension_failed_please">修改群扩展失败，请检查网络或稍后重试</string>
    <string name="Empty_the_chat_record">清空聊天记录</string>
    <string name="Shielding_of_the_message">屏蔽群消息</string>
    <string name="block_offline_group_push">屏蔽离线消息推送</string>
    <string name="serach_group_message">消息搜索</string>
    <string name="is_quit_the_group_chat">正在退出群聊……</string>
    <string name="chatting_is_dissolution">正在解散群聊……</string>
    <string name="are_empty_group_of_news">正在清空群消息……</string>
    <string name="messages_are_empty">聊天记录已被清空</string>
    <string name="is_modify_the_group_name">正在修改群名称……</string>
    <string name="is_modify_the_group_description">正在修改群详情..</string>
    <string name="Modify_the_group_name_successful">修改群名称成功</string>
    <string name="Modify_the_group_description_successful">修改群详情成功</string>
    <string name="Modify_the_group_extension_successful">修改群扩展成功</string>
    <string name="change_the_group_description">改变群描述</string>
    <string name="change_the_group_extension">改变群扩展</string>
    <string name="me">我</string>
</resources>
